載8具骸骨兼有北韓鈔票 詭異木船漂到日本

日本京都府舞鶴市警方在附近海岸發現一艘木船，船上有8具骸骨、以及相信是北韓的鈔票，目前正調查該艘船是否由北韓漂流到日本海域。

舞鶴市海岸警衞隊表示，一艘漁船船長周二報稱在離岸7公里的地方，發現一艘木船漂流，事隔一日，當局發現該艘木船，並檢查船上和周邊。

木船長12米、闊3米，當局更在船上發現捕魚用具、北韓鈔票及8具骸骨，惟部分骸骨殘缺不全，其中只有3份頭蓋骨，7份骨盤，其後才在附近海底找到另外2份頭蓋骨及骨盤。日本海域包括青森縣和新潟縣，經常發現疑似北韓的船隻衝上岸，當局表示正調查該船是否與之有關，並會鑑定人骨。

過往有不少疑似北韓的木船漂往日本海岸，去年10月到11月期間，北海道、青森縣到福井縣之間的5縣沿岸，至少出現11艘殘舊木船。船上合計總共藏有多達25具腐屍，船身均寫有韓文，甚至其中兩艘寫上「朝鮮人民軍」。但報道指船內有釣針及漁網等漁具，推斷並非軍用船隻。

日媒報道指，自2013年至2015年間，已於海岸發現逾175艘疑為北韓漁船的木船。有專家表示，可能是北韓漁民在裝備不齊全的情況下出海捕魚，結果遭遇海難，船隻則漂流至日本海域。

Nice boat

家明？

鬼船

黑珍珠號

好撚恐怖

行行下隻船神左 叫天不應叫地不聞
其實do冇乜野恐怖, 好左漂左去日本

來生不做北韓人

支那同俄佬仲資助緊肥仔

係咪得我睇唔明？

我唔肯定我明唔明

唔能jar jar聲